====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La proportion des employés et ouvriers travaillant dans l ’ agglomération industrielle de l ’ ouest et logeant sur le territoire des communes où ils travaillent ou à proximité ne dépasse pas 15 à 20 % .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travailler, travailler ]
appreciatif :: 2 :: [ travailler, travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ travailler, travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ travailler, travailler ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travailler, travailler ]
appreciatif :: 2 :: [ travailler, travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ travailler, travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ travailler, travailler ]
Total feature counts: 8

